英皇戲院一問

識曬三個部門，想入英皇做，請問ft起薪&福利？
同埋英皇會唔會好似B記咁reject做過其他院線既人？
利申：B記某男經理一見到CV寫其他院線就話唔請

想入英皇做
樓主死奶共狗 賣港狗

您講緊工程Team？

佢仲請人 ？ 早排先狂炒人